對付大圍捕唯一方法；開花

諗唔到第二個

on9
你估對家得一隊人守係上水咩?
佢放200人係上水已經圍死你

分分鐘區區都有200人standby
一開花就送頭啦, 仲要冇記者跟到

佢濫捕如果跟越戰打法有冇得搞
混入民眾

就係去商場等多市民嘅地方
佢派得防暴就等如幫我哋擾民
而且佢箇金會拉錯人
咁樣只會令民間更大聲音

要明白經過半個月, 民間聲音已經到頂
除非大部分人再進化
現階段, 繼續用現有行動=0傷害, 破唔到局

或者我講得唔啱

其實唔係要民意
係要佢嘅行動成本大增
佢濫捕拉二百個得五十個係行威者 （甚至更少）
而且仲要嗰一區動盪做唔到生意

要圍捕要多對三倍兵力